TWICE彩瑛遭爆熱戀3X歲刺青師！ 照片曝光男方秒關IG「JYP出面回應」

韓團TWICE成員彩瑛6日被爆出和3X歲的刺青師CHIMHWASA（침화사）戀愛消息，陸網和韓網都瘋傳著疑似彩瑛和對方的合照，還被指出長期戴在左手無名指的戒指是情侶對戒，引起熱烈討論一個早上後登上韓網熱搜，所屬經紀公司JYP娛樂也做出了回應。

▲彩瑛爆熱戀CHIMHWASA。（圖／翻攝自TWICE IG、韓網）

社群平台5日時先爆出CHIMHWASA的Instagram影片貼文有彩瑛的聲音，後來又被挖出彩瑛弟弟有追蹤他的帳號，同時還有一張疑似彩瑛和CHIMHWASA一起逛超市的背影照，連環爆料一發不可收拾，最後還有網友翻出彩瑛曾被目擊在巴黎旅遊，而CHIMHWASA遊法的時間也差不多，兩人的帽子也似乎是同款。

▲網路瘋傳彩瑛和CHIMHWASA逛超市和遊巴黎。（圖／翻攝自THEQOO）

隨著流言越傳越兇，各大南韓論壇也都紛紛貼出照片討論，而彩瑛不管是正式場合還是私下都會戴在左手無名指上的戒指也被指稱是情侶對戒，事情爆發後CHIMHWASA的Instagram帳號在6日一早就刪除，CHIMHWASA和彩瑛登上NAVER熱搜第一、二名後，JYP娛樂6日午間回應各大韓媒表示：「沒有官方立場。」

▲彩瑛、CHIMHWASA登熱搜。（圖／翻攝自NAVER）

牙透人生高峰...

@腸

米我黎 我係紋身師父

我為她紋身

成日以為佢同mina係一對

我同佢先係一對

我=紋身師父

mina同我

you冇咁型

層主將最高傑作刺咗俾我

第一次登上熱搜 都係最後一次

根本成團都拍緊

條仔重要高過佢

Or la or la or la

施丹光頭
但個紋身師

啲畫

有無紋箭咀係大比，驚你擺烏龍

好正 兩個都係
支持

實錘了

REPORT上左上面PO同QUOTE BAM圖個兩個

25到

佢就是撚但啦